葉劉淑儀：政府無需表明撤回修例 不贊成設調查委員會

身兼行政會議成員的新民黨主席葉劉淑儀表示，政府無需要表明撤回修訂《逃犯條例》，因為政府已清楚表明無重啟程序的時間表，等於修訂草案自然死亡，政府並無必要修改字眼，相信修改字眼亦不會平息示威人士的不滿，只會引發新一輪訴求，例如要求政府下台。

葉劉淑儀認為，目前示威者的訴求已與修例無關，她指出，示威者衝擊警察總部、入境事務大樓及稅務大樓，令無辜市民受到影響，是用不合理的手段提出訴求。

至於應否成立獨立調查委員會，調查612事件，葉劉淑儀並不贊成，認為法定獨立的監警會，能夠處理有關警員涉嫌使用過份武力的投訴。

葉劉淑儀又表示，政府未來處理任何條例政策，應跟隨正常程序，包括3個月的公眾諮詢收集意見，政府再作判斷並提交至立法會。她又說，政府不應再發表刺激民眾情緒的說話，當局亦正想辦法加強與市民溝通。

攬炒

咁多人出來講野不如直接改兩個字仲好啦

拖到而家實有古怪

儀儀今日踢一腳咋喎，唔補刀嘅？

林鄭成日同葉劉對著幹 呢次機會嚟了

哩條女接觸過，性格仲閪過柒婆
而家衝出黎幫口搏西環加你分！？
柒婆落馬上位都冇你份！

葉劉想點?

想做下屆特首

葉劉姐姐又出黎幫拖

刺客2.0

笑死 兩頭草

一路補刀插妹妹 一路幫自己鋪路

佢做到下任特首 睇怕真係見紅抗爭都似

一日妹妹唔死，葉劉姐姐都誓不罷休喎

咁驚做乜, 克警唔係話自己行得正企得正咩?!

痕到出哂水

見火勢受到控制就歸隊

咁你仲唔收嗲?

爭咩丫爭 溝埋嚟做60 路丫笨

PUSH

係咁出黎抽水

[反送中] 一圖講哂「撤回」同「暫緩」嘅分別